今日分手後第一次傾計

唔知係開心好定唔開心好 但都忍唔住喊左

我知你仲對我有感覺，但我知我地無機會一齊返個下我真係心碎

你好煩

？

諗吓好 事與願違

分咗手算喇 唔好再諗一齊
做好自己 好好裝備下

聽下歌，喊下休息下吧

仲傾到唔嘈交咪算好

點解仲有感覺但冇機會一齊返？

求屌醒

我忘記唔到一齊開心既日子 無人取代到

喊已經變左例行公事

所以我好忐忑 但都唔敢再搵佢了

因為佢唔想 愛情係雙方 佢唔想我都要尊重佢

有無諗過改變自己重新追求佢呀？

有，但唔會係短期內既事 我覺得都要比d空間大家諗清楚

嘩屌 我以為係我自己開post
琴日我同佢終於解開左之前對大家一直既誤會 但大家都知道有好多野過左去就冇得番轉頭
然後就做左佢個樹窿 聽佢呻
其實我都唔知我ready好同佢做番朋友未
但我覺得個誤會解左開 纏左我四個月既包袱好似放低左咁 但我都唔知繼續同佢做朋友係咪一個正確既決定

屌一樣 覺得無可能一齊返 明知斷哂聯絡先可以放低佢move on
但佢話想繼續做朋友 我個心又好唔捨得 傾電話我會唔想收線 會好想佢話我聽佢宜家係邊 但其實呢啲唔係朋友應該要做既野 我覺得咁樣落去對我黎講只係煎熬

絲打我既情況同你好相似

屌真係一撚樣
我係都係個啲要放低左先可以做番朋友 對佢黎講依加依一刻做番朋友絕對冇問題 因為佢已經放低左
但明顯我仲未 但我仲要扮冇野去迫我自己去當佢好似我普通異性朋友咁講野 真係好難好辛苦 我好驚一直咁落去 我永遠都唔會真正放得低佢

算係一個解脫 一個好既開始 加油呀清

話唔定有一齊返既機會加油呀清

搵人教我點做

我都放唔低佢

一模一樣 分左手做返朋友 係錯既決定
但係同佢傾計真係好安心好快樂

點解會快樂
我係好心痛亦好無奈
明知大家唔想係番埋一齊 仲要扮冇野咁迫自己當佢係普通異性朋友 就算佢之後再講啲咩做啲咩 你都冇資格再去嬲 要佢氹
如果要咁 咁不如乾乾脆脆咁斷

因為同左佢好耐 好有默契
只不過係佢對住我真係心累 心淡
好難係返埋一齊 咪做返朋友
同佢好啱傾 好舒服
點解唔開心仲要扮冇野傾計？

因為係佢想同我做番朋友 原本一開始我忍痛咁拒絕佢 但發覺我真係唔捨得 然後就好犯賤咁搵番佢
原本以為自己有能力做得到 但一路聽住佢點樣對依加條女好 我個心就一路痛 一開始佢都怕我知道左會唔開心 問我想唔想知 我個陣靜左陣 我真係好想可以快啲放低佢 然後做番朋友 所以我答左好 但我發覺我真係做唔到 最矛盾係 事實係佢對依加條女冇感情 仲會同我講話我成功做左最了解佢既人 又話佢真係好care我 但之後再多句 唔好誤會我意思
屌 你明唔明成件事係幾咁殘忍

點解可以分得咁清楚
佢睇黎真係當左你係佢家人
如果真係好痛就忍手block啦
我明白真係好唔捨得 好唔捨得
但係唔捨得極都要block
俾自己放左再做好朋友都未遲
你要預備好愛你既人
你咁樣冇人會愛你架 為下一個男朋友
著想 對自己好d 係痛既 就狠d block左佢

你第一句已經中左
難聽啲咁作個比喻啦 飛機杯同心事樹窿 就係飛機杯唔會做到樹窿負責要做既事 反之亦然 而我無論係同佢未開始一齊之前 我就一直做緊樹窿 一齊左之後 我負責要做既事都冇改變過
其實我都係咁諗 我同佢做一對好好既朋友 冇問題
但絕對唔會係依加依一刻
我都曾經為左佢 拒絕過幾個好男仔
多謝你既安慰呀 唔知點解你短短呢段野 好中我心

我都同左佢一齊好耐 最耐既一個 大家都好啱傾 有時少少野佢都知我諗咩 我覺得就咁無左好可惜 畢竟要搵一個識得讀心既另一半真係唔簡單

要學識愛錫自己呀絲打
有咩搵我傾啦 成日都好得閒冇咩人搵
成日會mon住連登的

真係呀 我果個六年 其實佢同我都承認
大家係soul mate 所以分左手之後
都好易估到大家想點
頭先同佢wtsapp 講野都好似
係咁撞機 好搞笑 同佢真係好夾
只係我唔識拍拖 令到佢心淡
如果我地幾年後先第一次見同埋拍拖
可能我地會結婚 只可以講
初戀用黎浪費 實在太可惜

紅玫瑰

月頭散咗 仲要佢生日先嚟散 對佢嚟講大家可以做返朋友 對我嚟講根本無可能 我知自己仲愛佢 所以好尷尬。。宜家有時見到面都唔知講咩好

做朋友? 呃人既姐

其實係我唔想一齊返 因為知道咁快一齊返 個信任其實仲未重新建立到 盞好快又會嘈過
個個人都叫我斷聯 比空間比大家冷靜下 但我真係好唔捨得
情感上好想見佢 但理智上知道大家一定要保持距離 好撚痛苦

FF

最近好多人分手....
利申:我也是

I know that feel, bro
同佢一齊8年，依家準備分手。
原本以為自己可以好灑脫咁講再見。
但近排先發現原來一齊太耐，我有部分變左佢，佢都一樣有我既影子，根本就無辦法分開。
佢除左係我愛既人，仲係最好既朋友。
無左佢既時候我唔知可以做咩好，好擔心佢以後唔知會點。食又食唔到，訓又訓唔到。
佢見到我咁，都唔敢直接同我講分手，只係話都想我過得好。
呢幾日，都keep住傾下計，好似好朋友咁關心下對方。
我當然好開心大家仲有計傾，但又唔知將來可以點算。
一直用好朋友既身份愛落去？我覺得咁樣對自己真係太殘忍，但我又無勇氣去斬欖。
愛人同最好既朋友同時失去真係好難受

我相信有一日會一齊返架清

訓唔著 一合埋眼就諗起佢
點先可以復合 佢叫我放低
問題係根本做唔到
係咁諗點復合 係咁諗我邊到做得唔好

完全明白你感受 同佢一齊耐到已經變成左佢
好多人講過我地兩個好似
好似春嬌與志明入面講到
變成左張志明果段 真係好sad
同佢分左手之後 人生突然間好空虛
冇左最親既人 唔知點咁

復合嘅都係on9

利申我係on9

我係咪好傻好唔理智

我都係

比著我其實都會咁做